Однородный цилиндр массы $m = 8{,}0\unit{кг}$ и радиуса $R = 1{,}3\unit{см}$ \seefig~ в момент $t = 0$
начинает опускаться под действием силы тяжести. Пренебрегая массой нити, найдите:
\begin{enumcyr}
    \item натяжение каждой нити и угловое ускорение цилиндра; 
    \item зависимость от времени мгновенной мощности, которую развивает сила тяжести.
\end{enumcyr}
